警方曾多次被拍到疑似插贓嫁禍 口供及證據可信成疑

【槍轟學生】警涉插贓嫁禍中槍男生畫面曝光！ 搜證警換4呎長削尖鐵枝作「武器」

10.1當日多區發生警民衝突，一名中五生曾志健於荃灣遭防暴警近距離向胸口開槍，現時仍然留院，警方今日即以參與暴動及襲警等罪控告他及另外6名涉案男子，案件下午在沙田裁判法院提堂。不過有傳媒拍到當日片段，清楚見到「健仔」被捕後倒地，原本其手持的白色枝桿於其身旁，但未有被警員取走，取而代之就是從遠處拿來一枝4呎長被削尖的鐵枝，連同「健仔」手持的浮板盾取走，疑為作為證物。

香港警隊濫權濫捕，除混入示威人群中，更曾疑插贓嫁禍！now新聞台及香港大學學生會學苑即時新聞，分別拍攝到有警員在8月11日銅鑼灣清場中，疑插贓嫁禍示威者。其中在now新聞台的直播片段可見，一名身穿白衣的男士已被警員制服，當他背對一批警員時，有一名警員突然將一支竹枝放入該名男子的黑色背囊中。
而港大學生會學苑即時新聞也報道，有市民向在場記者表示，自己在被捕期間被警察毆打，而被捕後更有警員將一支竹放入自己背囊，示威者哭訴：「個警察放支竹落我背囊啊！」而學苑記者在現場拍攝的照片中所見，被捕的白衣市民背囊敞開，而旁邊的警察手扶竹枝，竹枝則放在背囊內。

相關新聞：【逆權運動】人人是記者 徵集網民好Q 質問克警高層

香港01 全部當冇事發生
香港警察做咩都唔洗上身

告暴動都可以打甩
因為黑驚做扮演示威做出激烈行為

枝白色嘢到最後當垃圾
根本一直都有插贓嫁禍

8月11日最尾結果點

琴晚黃大仙個阿伯拎刀斬人都當把刀係垃圾踢走啦
根本而家淨係砌後生

推

之後都冇理? CLS

取消可信證人角色
取消搜證權力

push

依然得蘋果報 代表咩

4點答法: 片段未能反映地下白色管係示威者原先持有，惟現場同事係電光火石間已進行急救。警方會有責任對在場白色管進行化驗是否有鐵成份

個廢老比人獅左兩次 上左白車 之後唔知點

執法部門
法治

屌如果冇記者影撚住，佢印被捕手足指模上去都得啦on9 。

阻採訪或見律師一定要煲大，好撚嚴重

推呀 有曬清晰既圖

推上報

中五學生曾志健（健仔）前日（1日）在荃灣遭防暴警近距離開實彈，射穿肺部，情況一度危殆。警察公共關係科總警司謝振中昨（2日）在記者會上辯稱，警員是在生命受威脅情況下開槍，又指施襲者當時以各種武器，包括削尖的行山杖插向警員。不過，法新社記者拍攝到相信為中槍者於衝突前的相片，當時他持手疑似浮版的盾牌，右手則只持一支白色幼身棍狀物，外形似是一般家具組件，並非謝振中所指的「削尖」武器。

此外，警務處副處長（行動）鄧炳強昨又聲稱，警員被襲擊期間有被「搶槍」危險。不過綜合當日港大學生會校園電視，《紐約時報》、城大編委、城大城市廣播拍攝到的事發前後經過，可見一名持長盾防暴警在大河道祥興記生煎包店外被黑衣人追趕時跌倒，其後多名黑衣人上前，一隊防暴警員隨即前來增援，並施放催淚彈驅趕黑衣人。一名黑衣人期間向一名舉槍警揮動白色幼身棍狀物，揮中警員衣袖，警員即開槍。中槍黑衣人向後跌在之前跌倒的的警員身上，其他黑衣人則散開。其中一名黑衣人其後走近中槍者時，被一名防暴警撲低。片段未有見到黑衣人有意圖「搶槍」。

記者會變削尖的鐵枝

pusg.

Push

推呀

推到上庭

真係超級黑警

希望有律師做

律師們

推

同埋唔要中國法官

616

完全係要用黎證明香港司法已死

已經唔係可信證人

可能已經夠100單
相信仲有無數既case係影唔到

健仔已經好彩
唔知幾多人影唔到
所以唔比記者影

劉慶偉、彭寶琴： 香港警察係誠實可靠嘅證人!

陳慶

btw呢兩個就算啦
但其他官都係咁諗就

警方誠信仲低過黑社會

最好黑色攞第二件證物，有曬圖，一打程序就甩

把刀未留左係現場囉

佢地尋日播條片已經見到白色

推到黑警做唔到證人

C

F

明明係膠管，換成削尖鐵枝？

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

但宜家咁揚左差佬就可以改番證供?

不誠實証人

黑警有咩做唔出？

物證唔可信
黑警唔可信
暴動都係卧底自己做啲激烈行為

仲點告人?

反正無人告到黑警妨礙司法公正
佢地只會繼續咁做 睇下邊個唔好彩無畀記者影到

警察已經誠信破產，大話連篇
咁樣都可以成為呈堂證供？

警察講嘅嘢都信不過
基於疑點利益歸於被告原則，所有被告會被判處無罪

因果由國、容港治己

最驚佢唔插贓原本襲警都危危地會入到，但佢咁搞一搞分分鐘打得甩

警察疑插贓嫁禍 ：「個警察放支竹落我背囊啊！」

811銅鑼灣

佢上左庭未？

香港警察就係不誠實 不可靠既証人， 要推到俾法庭知！

不誠實， 不可靠

仲有超多例子

麻煩大家幫手send個電郵俾國際刑事法院(有draft)

連義士叫咩名都唔知

有人整合咗 警察用鐵枝 插贓嫁禍俾中槍中學生

有無得提告廢佢誠實證人

推唔到

P牌推唔到

痴線

推!!!!!!!!!

自己做衰晒。
釋放被捕義士真係無叫錯。
佢地係抵死。

: 轉載:
是咁的，十一港殤後我搵左個前大學教授傾計

我：教授，我個心好累呀，有個手足差d死，又有百幾個手足比狗拉左，仲告暴動罪

教授：打左幾日，由9.28、9.29打到10.1，你地唔攰咩?

我：鬼唔知攰咩，但唔打唔衝好驚民意會散

教授：淨係睇民調都知民意冇逆轉，你地去衝去打嘅目的都係想班狗喺世人面前犯錯，係咪?我一早講左黑警人道罪行有好多新嘅材料，需要一段短時間來偵查和整理同宣傳出去，用一段短時間比依d材料醞釀和發酵，比國際社會睇下香港邪惡軸心國嘅兇殘罪行。一單接一單發生，人地都睇到麻木和混亂

教授：你地連登仔明明整左份獨立調查警隊報告+資料庫，有咁好嘅核彈都唔識運用?

我：咁應該點做

教授：香港民主及人權法案十月中喺議會到審，在此之前每個weekend喺多外國遊客經過嘅廣場都搞個和平集會，展覽和播放獨立調查警隊報告+資料庫入面嘅資訊。班狗拉左d日本同英國人，又傷左個印尼女記者，邀請外國領事團到場做觀察員監護過程都好理所當然啫。

我：你又好似好有道理，但我地有個手足差d死，咁樣退縮勇武派會覺得太軟弱喎

教授：打足三日你地自己都損耗不少啦係咪?補裝備、補體力都要架，同埋勇武派都要搵個新方向，每個禮拜得個打字有用咩?再唔係，咪同班狗玩黑色恐怖囉，keyword老豆搵仔、老豆搵車，咁樣先對狗造成實際傷害。

我：多謝教授，我同其他手足討論下

教授：真乖

結論：獨立調查警隊報告+資料庫 和平集會 黑色恐怖

推依個

影到又點
佢話證物支尖野有健仔指紋你都吹佢唔漲

黑警不嬲都係不誠實證人